各位巴打有無藍芽耳機推介(運動用)??

各位巴打有無藍芽耳機推介(運動用)??

價錢: $1000下
android 手機用
做運動用
最好係有線個種，姐係可以掛頸
有無牌子推介??

推，幫幫手

再輕輕一推

無人？

巴打點解唔爬下文呀. creative outliner, $468 最抵玩, 其他巴打推介我都買左, 正